紫荊黨將參選特首 要林鄭任期屆滿把位置讓出來

黃秋智在接受採訪時說，雖然紫荊黨從未正式要求得到這些中國政府機關的支持，但「我們認為他們沒有理由不想支持我們。」

他補充說，該黨的目的是支持想當行政長官的人站出來參選。香港現任領導人林鄭月娥明年任期屆滿時，就將把這個位置讓出來。紫荊黨主席李山--絲路金融執行長、瑞信董事會成員以及中國港區全國政協委員，就有可能參選。李山拒絕了採訪請求。

香港浸會大學副教授陳家洛稱，紫荊黨的出現，指向一個將「爭奪支持、對最高領導人展現忠誠和奉獻」的多政黨體系。

黃秋智說2019年香港動亂的根本原因「與中國無關」，而是房價太高、地方治理不善以及反對派等；他說反對派是在「拆散社會結構並讓每一個人都很憤怒」。他補充說，國安法「及時幫助穩定香港」，對「一國兩制」沒有影響。一國兩制框架是對香港在1997年從英國回歸中國後50年自治的保障。

黃秋智提出了一系列政策建議，稱它們將有助於在未來幾十年裡促進香港的經濟發展，其中包括：「一國兩制」應該再延長50年。年輕人應該更多地了解中國內地、學習普通話，並在內地工作。香港應利用大灣區計畫--把香港、澳門和深圳連接起來的計畫。以及香港應實施北京認可的普選方案。

黃秋智說，也許最棘手的問題是高房價。他說，高房價正在影響著每個人，它增加了生活成本，並使香港「競爭力越來越弱」。紫荊黨黨綱呼籲「大膽的解決方案」，包括土地和海濱開墾、農田更改用途，與附近的深圳和珠海市聯合開發土地以及改造現在占香港總土地面積約40%的郊野公園。

黃秋智說：「土地供應不是問題。」他補充說，挑戰在於找到「大家的公約數，以真正推動住房計畫順利進行。」

好快林鄭同班警賊就俾人當condom

政綱唔錯 小妹打算捐錢支持下

選特首要退黨先wor

仲未知反送中衰乜，一味spin去土地問題。

係成個社會不公呀支那狗

鳥盡弓藏，兔死狗烹，柒婆的下場將會很悲慘

所以柒婆呢排博到盡，幾人渣既説話同事都去到盡

最聽話嘅人,往往係下場最慘,例如葉若夫,貝利亞,林彪,劉少奇.

你叫呢班撚樣 指返18區既位置出黎 佢都未必指到啦
點會知香港既社會問題...

永遠都覺得自己冇問題
然後解決提出問題的人

強烈支持

見撚到佢地咁嘅政治判斷就知 所謂嘅止驚党出嚟都係旨在呃維穩費多過係有心出嚟做建立個執政黨

唔洗一國兩制喇
2047一國一制

係大陸教育嘅洗腦下，乜撚嘢都賴落階級問題到
死都唔認係雜種on99亂咁加速

支那人做特首？

快啲啦屌

又一隊小丑

俾佢地上場應該直接拆關變一國一制

淪陷後次次大遊行都好似同中國有關

DAB末日

佢哋上場係真攬炒，一定架空曬依家堆建制派商家佬既得利益者，另立一堆真正根正苗紅嘅人

佢嘅目標係推動大灣區，但又推普選
有無諗過其實香港人就係唔想入大灣區
到時普選又係小圈子咁選嚟做咩
輪流上去出大份糧搲油水?

俾呢班人揸旗，香港市容遲早會變到大陸咁核核突突，掛哂啲核突社會主義紅底白字banner，剷哂啲郊野公園，發展為硬道理，起哂啲豆腐渣好快殘嘅樓，到時冇哂香港引以為傲嘅綠野景色。香港最靚嘅位，係城市同郊野共融，景色世界一流。

支持
真心佢地做
好過而家班口講愛國，心系外國既漢奸做

而家都差唔幾啦

唔係呀
幾有真愛聯feel
難得有人挺身鬥紅鬥加速

記唔記得有個巴打叫9up議政

唔需要香港人支持
香港人口得1200

支持公安取代黑警

仲諗港人治港?

No, 林奠做condom先，警賊重有槍在手，但一定加速由上而下換大陸系人默上位

咪姐係鬥地主
又黎呢招呃民意

都係果句，佢地比你知既一定更多。
但係党決定政治問題經濟解決，經濟問題政治解決。

其實係你未知佢地點諗野

就咁睇順耳過民建聯工聯會班撚屌先

佢地係知衰乜但特登要spin另一邊
支那拉政治犯都係用經濟理由

太多人咁講反而唔會發生,共產黨唔係傻,
佢反而會令到佢地食好住好,下場衰極有限
咁先會有人幫佢做嘢,
香港亦唔會出到林彪,劉少奇啲啲咁近權力核心需要郁手隨去既人
所以唔好妄想佢會幫你懲罰佢地
香港下場唔好只會係曾蔭權啲啲人,唔會係林鄭

同意呢個 佢地點會唔知 佢哋一早諗好點樣處置香港啦

又反轉嚟講,加咩速
明明比人打到仆街

okok

衰撚過柒婆

低能，就係房價先顯示HK嘅價值，睇下房屋台。

你咪試下整低樓價囉你睇啲商家佬同唔同你死過
真係加速主義

2021一國一制！[/u]

終於輪到呢班賣港賊做condom了

記得臘祥有個叫潭尾得嘅線人，次次都講中晒鍾貢嘅plan

佢講過下任突守唔再係香港人

就快改協商，邊有得參選

李山同班紫荊黨都係唔識聽亦唔識講廣東話
所以一上任做特首同高官
基本上大部分傳媒都會開始一步步主動廢除廣東話節目去討好政府
甚至唔會再問英文問題因為班人唔會肯講英文
到時香港真係中國其中一個市鎮

搞掂土地供應一樣比人拎黎炒樓

北京未同意就敢衝出來柒 真係唔識個死字點寫既wo

睇來佢地隨時骨都俾人化埋

睇到呢段好想喊，我接受唔到一個咁樣嘅香港

昨天林彪同劉少奇，今天777

保皇黨、7婆同三萬隻已成condom

大陸狗從來唔明咩叫公平同正義
以為有錢大晒

改造現在占香港總土地面積約40%的郊野公園。

佢只係講佢要講ge野
佢唔care你咩問題

情願快啲連名義上都一國一制。

可以賣公屋再清算港共

咁689死咗未?

紫荊35+

大批民主派政治人物遭到警方用國安法拘捕之後，建制派媒體出現一片歡呼聲，人人開緊香檳落井下石，卻沒有人見到其實自己大限將至，有的恐怕只是極少數的人，例如田北辰。你們還天真的以後的選舉會像過往的一樣可以建制35+嗎？唔好傻啦，係紫荊35+先啱！

別傻了，既然有親生仔紫荊黨，西環契仔甚至是關係更疏離的傳統建制派還有什麼利用價值？答案就是擔任忠誠反對派。既然是反對派，當然不能夠在立法會當中取得大多數席位吧！亦即是說建制派只會能夠保留極少數立法會和區議會的席位，以後只能夠乖乖地擔任忠誠反對派，在議會中打嘴砲鬧兩句政府，然後投贊成票。不聽話的，別妄想能夠在任何議會當中留低。

不知道這班在慶祝民主派代表被捕的建制派人士，有沒有聽過兔死狗烹這故事？未聽過的話，你就是新一集成語動畫廊的主人了。

強烈支持 閹黨 做特首

忠誠反對派即係condom
兩面不是人
你要民建聯做忠誠反對派
佢會寧願同xi驚黨鬥紅

老老豆豆
你講既民主 嚴格上黎講係一直都冇 英治個時都冇
150同樓價劏房先係現實上既核心問題 唔使唔認
反而monkey lee 上年一開波已經講左出黎

港豬玩左咁耐都仲係咁臭老鼠

佢知 但唔通講 因為 香港想要民主？

比人大佢做呀 點會慘

港人治港
五十年不變

咩叫臭老鼠

邊有得鬥 人地根正苗紅

邊個做都係一撚樣，都係共狗話事

(新腥)港人治港

大膽解決方案
仲以為搵三萬隻狗殺入新界 永久取消丁權